點解咁多人自稱博士？

點解咁多人自稱博士？

湯文亮博士
鄭海名博士
吳龍飛博士
汪敦敬博士

1

2

係咪應該買返個呢

4

點買